[Switch/3DS集中討論] Switch機主評測收集區! (16)

Q:點解入唔到eShop?
A:港服未開, 開多個美/日ac入美/日eShop啦

Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統至ver2.0後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機即可解決Joy-Con連接/同步問題

Switch and Play
遊戲生活變得更加互動
Nintendo Switch 2017年3月3日 HKD2,340 於香港正式發售
<em>跟機國際牛，不設鎖區</em>

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

近期發售遊戲

Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 PUYOPUYO魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017 USD$59.99
Switch 3月3日 1-2-Switch 4980YEN
Switch 3月3日 超級炸彈人R [中文] 4980YEN
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 祭物與雪中的剎那 4800YEN
Switch 3月3日 VOEZ 2500YEN (DL版限定)
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月3日 Fast RMX 19.99 USD

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

3DS區三大吉祥物

連登post(14)

第一次開post 唔識規舉 sor

繼續等收炸彈人骨

討論熱烈到唔記得1001

淨係隻薩爾達已經停唔到手
買埋炸彈人真係飛機都唔得閒打

Thx

日版D menu 係咪只有日文？

女女唔肯買薩爾達
部機重要擺係佢度

炸彈人好正

餵飽女女再去買

任揀但無中文

繼續收1 2骨

行版都係無中文

Thank you

有冇巴絲知大阪有冇貨

係咪xpower後備電最好？

想問平幾多..係咪官方價, 定退稅最平D........
PCM 話日本勁少人買 水貨佬買多

日本真係無人買 ?

可能日本人都睇透左冇game support

平衡時空
有篇野話多到賣
但明明我個fd都要排開門先買到

你估香港咩
Online 有得預訂送上門做乜要去門口排大隊
去排隊嘅多數都係港蝗走水貨

薩爾達全新

399

今日可以即交代

Tg：bigdiuf

屌屌屌屌

抹下部機啦成堆老泥

日本網購同速遞咁發達
洗乜狗衝

香港雜誌點吹都得，山高皇帝遠，邊有咁多人真係響日本而又會反駁佢

任天堂最新遊戲機Nintendo Switch於昨日（3月3日）正式開售，在日本各地都有缺貨情況。 在大阪日本橋電器街，Nintendo Switch均出現缺貨情況。有店舖甚至標明補貨時間未定，不設預訂。 亦有店舖放售「全新二手」Nintendo Switch，不過標價為39,800日元，比原價29,980日元高一截。

- 熱血時報網站連結

邊個真呀？

花痕黎 我成日放係後褲袋又座落黎

熱狗就show價錢牌，之前嗰個淨係影宣傳品之後鳩吹，你話信邊個

尋日問我就要

hori張9H貼係軟身既

可惜買左 幫推

行左圈炒價都好多人出機

係咪咁好玩呀

9H=/=玻璃貼
好似係

又冇去到膠貼咁軟, 不過比起電話9H貼真係軟好多, 而且超薄

啲人應該無留意原價都鳩買

aeon機已訂 原價可惜得返灰9

岩岩行過有個十幾歲既女仔帶埋老豆老母黎買 成三千尾 連兩game game舖發過豬頭

邊間aeon??

巴打 我琴日同你收12switch個時 做咩唔放埋 搞到我去左game舖買左

荔枝角 3點去到仲有得訂

個女應該唔知乜野叫物價或者佢成家都richard

佢話有玻璃硬度，無話係玻璃貼

我一早都話咗唔見佢有寫玻璃
但係依個 post 啲人就話係玻璃

Switch 唔會有 dbrand skin

4000蚊解決家庭爭執 抵呀

How to get your joy con wrist strap unstuck from upside down position

呢個年紀既女仔為左想要既野可以無金錢概念架

念住一個一個放呀嘛 柒左

屯門利寶 1game紅藍機 $3750

好景全部四字頭三隻驚

但照描述有玻璃強度又薄軟無左爆烈問題

咪好野？

最大果間$46xx連三game

認真
玻璃貼除左強到
最大賣點係透光率
用緊張9H覺得畫質有明顯差到

屯門aeon會唔會有得訂或買

頭先打去太古問佢話唔受訂
巴打佢有冇話幾時到貨

岩岩黃金見人4200 買灰機 + 2 game + 套
港豬

岩岩問左間 $4800連三隻game

想問如果宜家想訂機有無邊度推介 遲左去 aeons 都訂哂lu

係 收工去已經冇得訂

d case 好鬼長

其實joycon同主機分開袋仲慳位

快件處於操作過程中
星期六, 三月 04, 2017 於 11:22
更多資料
貨件被列作含有危險物品，需作特別處理
下一步
請聯絡DHL客戶服務以取得進一步資料

助長炒風，搞到短時間無得正價買就係呢班人。

又唔係限定版有時間成本入一部少一部
炒買真諦都唔知

根本勁多人唔知正價
屌做game 舖都有短炒

唔奇 好多人都仲停留緊係黃金買呢類野先夠平既思想 可能仲以為自己賺左添

whoops

一個鐘前係樂富UNY 買amiibo過mii去switch. 阿姐話仲有得訂, 不過唔知幾時有貨.

應該可以搵 amazon cs
有機會會俾 gift card 你

事實係你唔買大把人買

香港件都咁咁就似乎唔係大陸禁遊戲機問題
真係鋰電出事

4050送4隻game 已入手

港豬

唔小心d處理就變第二單note 7

勁多人出機~~

日森定轉運?

勁多傻西明明game 唔啱玩都照鳩衝

on9

日森，不過無事，只係佢要做多少少程序先走得姐

有同事在東京，有無人知有無貨？費事麻煩人去搵

機呢，就2340自己計下比人搵左幾多笨

同日森CS傾吓計話唔定會免埋你運費

佢七號前黎到都係佢贏

日森應該預咗同DHL 傾好點搞
轉運果啲

部機比人掂過晒

睇嚟真係好多人走水
平時要開箱再包要收附加費的

荃灣藍店4380 連 zelda 同12 switch

on99

點解而家有行貨反而炒得仲貴過2 號嘅

399

全新薩爾達

人在油麻地

TG：bigdiuf

有間賣pro 手制798 喪心病狂

今朝見仲有
$3588灰機又俾人清晒
港豬真係財力驚人

on9 本身任記已經賣得貴

義海收switch 1-2

有冇專家分析點解部機冇驚，炒貴咁多都咁多港豬買

唔係老任已死架咩

zelda都放

新屎坑三日香

荃灣幾間鋪駛去問藍店?

我剩知老任後悔緊個香港定價唔整高一千

呢關有bug
一炸成排磚掉下來打暈你，一醒企左喺舊磚上面唔行得唔放得炸彈，卡住左

過左無事喎
無比佢掉中

Direct buy日水即買即有？2840好過出面d炒行

屌你又劇透

50步

2840都衝

我喺佢度2840買架

2900內算合理啦，果幾百我當買少隻game囉

為左即刻可以拎出街打，威威
3幾千蚊算得係咩

有冇巴打放 1 2 switch

算吧啦

合條毛

我喺西環Starbuck一路玩炸彈人一路等人
有d人望住我

好明顯大把人覺得遊戲機3，4千蚊根本唔貴，買部手提都4，5千

真
成皮嘢電話都咁多人狗衝呢啲算啲乜

我之前果部比卡超版3ds一出果時3800都照買
平過呢部比卡超3ds已經算平

PIAGO 已留電話
向炒價說不
希望第二水fix 好d bug

第一次見人係街玩switch

問題班突然game 迷

未出前幾可見人渣psv,3ds

3800

應該唔係bug
試下reload啦

你搵限定機比。。。

雖然最多貨到無人買

你有錢唔代表炒係冇錯

岩呀 炒價者死
食炒價者死全家

睇錯

哇，有得早d打炸彈人，你巧有魅力喔

官方個case擺埋strap入去會突起嘅

有冇人知第二水行貨幾時

現實: "出街都仲掛住打機, 無得救"

4月

大埔廣場藍店都有得賣

排L 曬隊比錢

答你4月咪又係得個等字

重諗住200可以玩下party game

任記特登死慳爛慳 d機能等個價靚仔d
到頭來d人接受到炒價

想問下有無以前啲機戰down?

我懷疑炸彈人升緊價上350

任記：
咩話，switch炒到差啲貴過ps4 pro?
香港人啲錢真係易搵

香港個市場咁細拎嚟作準
你睇日本先

港豬：Switch又貴過ps4 pro 又無game玩 垃圾

任天堂躺著中鎗

唔會係我掛

其實日本果邊有冇斷貨...想叫個聽日出發既朋友買番黎

可能好快有人開post放機,後悔買電子垃圾

我都想。。五月返澳洲，澳洲買好貴

除非佢出MH之類既game
如果唔係真係好有可能會發生

定係我

遲啲有機會先買
最好mh有新作係switch

今日池袋 animate 見到幾部但全部都係人地訂

Golden live 3,380 行

而家仲有得比咁多人排黎買
因貨少而炒過動機係無

純粹越貴越多人要

大巴大巴車落Sony度

全新薩爾達399

TG。bigdiuf

今日可以即交收

依家睇返今日黃金12點半$3580灰機食三骨
已經算係良心架

人在東京 巴打知唔知邊到有

咩價位啊巴打？

去下秋葉原啦 好似都比原價高5000-10000¥

係機場玩緊 個個都用奇異眼神望我

如果MH出個斷貨期仲長

琴日睇過 炒到42000 啦 痴線嫁

痴線究竟香港咩logic 黎

巴打不如你四圍去睇下,我朋友聽日出發

都平過hk啦

好多貨 但已比人訂哂

原裝套185是咪炒價

連moon貼？

仲有間賣二百

太古二百二呀

硬件問題陸續浮現，任天堂Switch都有藍畫面

搶購到首批任天堂Switch嘅用戶梗係開心，但有部分用戶回報新機出現各種硬件問題，包括藍畫面/橙畫面，屏幕閃動等，各社交媒體流傳多張藍/橙畫面照，未知牽涉範圍多廣。

任天堂與用戶目前均未能指明死機畫面出現成因，有Reddit用戶猜測藍畫面可能同首日系統軟件更新或硬件缺陷相關；而橙畫面成因則毫無頭緒，但用戶指長撳電源按鈕重啟系統應可解決橙畫面問題。屏幕閃動係指當系統能正常執行下頻密閃現白畫面；左邊Joy-Con手掣亦有回報出現連線問題。

另外，據Glixel報導，Switch底座插座位置或存在設計問題，由於底座內層並無軟墊，若用戶未能將Switch「一擊即中」插入USB-C，喺左右調整位置時有機會被內層刮到屏幕底邊緣位，久而久之出現髮絲刮痕。

屯門早訂唔連貼 $100
現貨連貼 $188

有無1 2 switch巴打想走骨？200收

根本唔洗扣貨，大大批啲人都同你炒同你掃

任天堂又用user嚟做白老鼠

$160 ssp今朝

講到好似其他廠既首發無出過問題

比班港女鳩吹完一輪之後幾多人搶貨 同當年wii 一撚樣

唉港島幾時有返正常價

炸彈人online lag 到根本玩唔到
konami....

照咁講等第二水貨會唔會安全啲

睇彩數啦 第二水穩陣d不過唔知幾時有

成班毒撚笑人買1-2 Switch/炸彈人
人地買黎同女玩不知幾開心

索索PS4最正就係自動嘔碟
利申: 大方既索索

玩玩下做埋其他嘢

邊間啊 急

索索有問題會幫你整，老任呢
利伸：都係大方既索索

而家見問題先改緊係唔得

老任得Office hour

咁遲已經冇晒啦

好想收炸彈人

呢個問題索索都要去到新機先解決到
係設計問題 靜電令到佢自己嘔碟
d索索送去整 整完過一排又出現番
有人直頭拆左入便粒制先解決到

彈碟都話有辦法自己整唔會去到玩都玩唔到

剩係講條HDMI就知老任已經小氣過人，短到呢

深之都搵到間賣148

尖東地鐵站

屌你老母炒炒炒, 死港豬

琴晚已經拎左出街 仲要裸跑

一地都係
個個買就係為咗拎出街俾人睇

認真，淨灰機良心價幾錢？

最平SSP淨機2980$

2340

2500內個人認為合理

炸彈人最多單機幾人玩？

老任應該開心到笑，本身得幾條傻仔話要將食骨搞大佢

結果班港豬

港豬想法
多過官方建議零售價 已係不合理

2340或以內個人認為合理

宜家去買正on9

等遲下就可以買配件同貼

三四月後2340都無人買

邊個係豬都未知

訂左 等入配件

隔離對情侶玩緊 3DS 好開心咁眉來眼去笑哂咁，我不經意咁拎部藍紅Switch出來，整個table mode 同我老婆開始玩 Snipper clips，部3DS即刻收埋左

話唔定我先係豬
淨機三萬幾yen

新手一問 咩叫食骨??

係街有枱？定你一手拎手掣 一手拎tablet?

繼續炒高個價佢啦 炒到幾高都無所謂
一日唔係walkin正價 一日都唔會買

人地野食黎左先收埋咋

大家都是任天堂 不要分得那麼細

潮文黎

無印Cafe

shop未available?

港服未開

即係唔洗用住

話說有人係direct buy乜膠直銷網訂左機
首日無機之餘仲要收成2840淨機
心諗係咪on鳩，偷跑貨1/3都係賣緊2980
遲撚過人拎機仲要覺得人地俾水機你所以食炒價合理
屌，港豬真心鳩

同aeon訂左
四月玩算
炒狗食屎啦

正常人要佢食會屌人老母，港豬會食得㗩㗩聲

開個美/日ac啦

炒價d錢用黎淘hori配件 要唔要預埋你

做乜，藍/橙畫面我好似只係見過一個 reddit post + 一個 twitter post 有，都可以咁樣炒作
btw 舊登

真係得一個post？？

你睇佢篇嘢有兩條 reddit link 係同一個 post
google nintendo switch blue screen 都淨係搵到嗰兩個 case

我好似已經花左，屌佢老味

唔敢相信仲有人會睇高登d game評 仲有個乜9 gamer最柒 咩都玩斷章取義

個背？

遲啲出多部ns pro

橙 screen 就好似有幾個人試過，不過係 reboot 就 fix 到
藍 screen 就真係淨係見過一個

仲係99.9%完整

係咪刮到個 dock?

同埋有啲 case 係個 screen 會閃下閃下

岩岩玩薩爾達彈game

佢應該講機邊，因為過dock冇軟墊, 如果插落個dock嗰陣對得唔準個插位，就會好易整番花外殼

真係有字

我白screen添

live，荔枝角aeon仲有幾部就無得訂

我唔知係mon貼定入面果層花，係就真係屌出黎

可能睇人評炸彈人預咗好差
玩落又覺得ok

未有機既巴打on your marks

聽日早少少去太古排隊買現機

結果同美食車一樣

朋友係東京經過睇度咁。
BTW Joy Con 充電個件野香港賣緊幾錢？

其實炸彈人來來去去到係咁上下玩法，心裡有數無話差唔差

好似218

買嗰陣check機有冇

美食車班車主蝕到喊
Game鋪賺到笑

巴打諗住幾點去

其實2d轉3d岩岩上ps1個陣都係咁上下
到而家點差都有個譜 淨返只有技術問題

駁唔到屋企個5Ghz
用返2.4算

Konami:

黑店話充電手把話問過官方無保養，堅乎?
定係佢水當行賣

12 switch
zelda
有冇人要

那有機

今晚經mk都幾多人買同攞住部switch

比人劇透晒無心情玩

咁都唔係貴好多咋喎

日森已經炒價5000

12switch幾錢？

12switch點樣先開到多d小遊戲

玩4 5 次

我又去排

唔打過去問下先?

係都比訂左既先啦

改router country 做japan

Zelda: Breath of the Wild - Switch vs Wii U Comparison + Frame Rate Test

總結

畫質
Switch電視 - 900p
Switch手提 - 720p
WiiU - 720p

Framerate
Switch手提 - 穩定30fps
Switch電視 & WiiU - 2X~30fps (兩部機表現差唔多)

Switch音效>WiiU
其他大致差唔多

btw，邊度有？

星期日都無運輸佬

肯定有strong hold既

同一隻小遊戲玩4 5次？定下面d辣椒有關

打緊WiiU版，其實係森林時候要處理好多光影効果就會跌frame

點解WiiU版要裝3GB資料入部機
隻碟唔夠位

eshop 買左隻剪紙好正
好岩party 玩，好好笑

即刻想收返隻 1 2switch 看門口

snipperclip
性價比極高

1-2switch

$150我ok

speed

屋企多塵 癡到成mon塵

+1

啱啱貼完官方套跟嗰張
跟巴哈教學入廁所貼
1take過 perfect

我聽日約左幾個表弟表妹上我度12switch同炸彈人

希望你部野唔會送左比人

新光個架真係神作
仲要留埋位俾人駁尿袋

諗起之前d拜年post

炒到下年新年

等淘寶出玻璃貼試下

有個fd問我依家機價幾錢，我話大約4500連2隻game, 佢居然話唔係好貴，仲問邊到買到。。。痴撚線

就係講緊新年post 好撚怕啲細路

我出150
港島撚

買左炸彈人. 等蘇寧機

買左hori果要防藍光貼，個教學一樣超簡單
連我呢啲手殘嘅都貼到

12 switch $150留名

同佢講原價幾多啦一陣佢做左傻仔就唔好

你唔係撻訂咩

Hori 好野來，有個孔比你好度位先貼

我都淘依隻番黎玩

係咪姐係$8x 個隻？ 貼左都唔知原來防藍光bo

淘寶不了

成班港豬
我都想有機打

今集係link做主角wor

淘x 都唔知會唔會俾啲假嘢你

應該無事既

收12switch
TG : BillBun

利申:淘開貼

淘x 搵過下張 9H 貼都好貴喎

老母：表弟想要你就大方d啦

128 大約140$港幣到

好想打機呀

有無人有機賣 有茶錢

防藍光係呢隻

等淘寶出其他玻璃貼 hori好貴

有出呀

試過用防藍光電話貼,連個mon貼都變左怪色

btw 睇完 amazon review 之後有啲唔係好敢買 HORI 張貼

出街有邊隻尿袋好用

我用緊一張hori 藍光貼係部3DSLL度，唔覺有變怪色喎

我都係用緊

我覺得四月出隻孖寶賽車都賣到年尾
年尾又有隻孖寶接番住 ，出埋隻MH夠賣到出年3月

頭先過左去uny問冇得訂

Aeon 啦

有冇用緊 HORI 9H 貼嘅巴打講下張貼有冇因受熱而脫落?

德福Uny都仲有得留電話喎頭先

孖車長賣長有
仲有隻ARMS有D黑馬feel
夏季仲有隻毒性好撚高既Splatoon2
有撚排炒

聽朝有現機？ 間間都有？

打左電話過去問 話冇晒貨 訂都冇
有冇巴打知邊度仲有得訂 依2日都番工 排唔到
或者有冇人想飲下茶

有無人想飲下茶

咁無野 我個張普通垃圾貼黎應該

不如咁問...
有冇巴打用緊 HORI 9H 貼?

我頭先去左樂富

德福冇 UNY
嗰間係 PIAGO 黎

呢隻有好多款WOR
有隻防指模有隻防塵
心諗你出貴少少ALLINONE仲好啦

Apita Piago UNY 咪同一間野黎囉

兩間一樣公司黎...名唔同咁解

你講炒到年尾？
諗都知無可能

That's my point

wiiu都賣過百幾萬既splatoon黎到switch唔知會點

收 1 2 switch 港島區
$150-180

WiiU Splatoon 假象黎架

紅色果張先係防指紋，綠色就最雞

sor.. 學人話齊d 數字都係比錢買

買Game唔係俾錢買？
下屆經濟學獎仲唔係你？

老老實實其實有冇地方有得試玩, 尤其炸彈人

有frd放水貨俾我 3150 連2game 係咪要狗沖

Gd frd

無保你諗你

邊兩隻先

開過盒未先

如果係zelda 12都平過原價喎

炸彈人 二手

299

明天可以交收
Tg：bigdiuf

想玩就買啦

又係時間求愛

有巴打唔岩玩買多左想放可以搵我
唔介紹比小小茶錢

今朝買左全新

如果岩田未走
會唔會容許部野個底咁易花

3DS初代 壓mon
un手

咁岩田有冇唔容許 WiiU fail?

MON花肉痛好多喎
雖然我未有事

邊度入手

直銷2840

WiiU輸GAME
但部野本身冇咩點聽過人講壞

正如佢當年都會用好多時間幫部機搞散熱

其實孖車已經好正

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

暫時戰果

邊度可以訂彩色手柄機?

試玩左dq heroes , 30fps仲要lag下lag下點玩落去 有無巴一齊玩俄羅斯方塊 上網玩個個都用puyo玩

3DS買左唔想買Switch版

我仲未開盒野...聽日先玩

快D鎖自己機啦

邊度入手[/quote]
直銷2840[/quote]

日水rock in?

直銷2840[/quote]

日水rock in?[/quote]
Yup

應該得1x fps

直銷2840[/quote]

日水rock in?[/quote]
上佢網落order
再入500訂落佢戶口
有貨可即拿(ssp黃金過一條馬路)
今日見仲有貨

zenpower pro 邊玩薩爾達邊差電電量升

wifi 塭唔到自己屋企，但又塭到手機個人熱點，有咩辦法

你試下WIFI改下CHANNEL得唔得先

好酸

開個行2.4Ghz嘅Network俾Switch用就唔洗煩

日水rock in?[/quote]
上佢網落order
再入500訂落佢戶口
有貨可即拿(ssp黃金過一條馬路)
今日見仲有貨[/quote]

今日下晝去買配件，見到UPS送成板貨黎

真係似1xfps 出黎把撚

佢預你淨係用TV mode玩

講緊DQ定方塊先

dq

DQ連宣傳片入面d動作都係lag，好誠實架喇

手提mode 我估老任gpu限速攪成咁真係出嚟把撚
Tv mode返而fps好d

不過講真部野手提mode拎黎打炸鳩人/CASUAL GAME就OK
TV MODE打Zelda RPG仲好...手提打呢類麻麻地

日水rock in?[/quote]
上佢網落order
再入500訂落佢戶口
有貨可即拿(ssp黃金過一條馬路)
今日見仲有貨[/quote]
買水驚唔驚易壞

所以以後d驚要睇兩個mode評價

mon貼自己痴好難
貼落去有一粒塵meet番出黎搞，但越搞越多塵

講散熱個篇Iwata ask好好睇。印象中岩田社長初初好似唔係好明排氣口點運作，竹田再解釋。

twitch都幾多韓仔直播botw架喎

決定要

就係Zelda 同 12

咩事咁睇唔開...
我指你FD

因為佢排到行機
人生勝利組

睇完1 2 switch demo又想要

仲有剪紙果隻game

我訂zelda+12SWITCH行貨正價都3166
你個FD真心

返唔到轉頭 隻1,2
同frd玩真係好爽咁

有無12switch玩家講下HD震動係咩感覺

清泉黎

有好朋友

以前成日笑人C字手玩MH,而家自己要C字手玩薩爾達

好想拆隻 game 試下味先

隻手指公夠大都可以同時用

港任仲未請到人做marketing
唔怪得marketing咁垃圾

我諗應該可以貼啲 3M 墊喺個 dock 度防止刮花?

屌， 而家先驚覺pro 手制冇得插耳筒

電子垃圾

好彩有無線耳機 屌成日斷線

無線耳機？ 唔係冇藍芽咩

...........

我用緊隻用自家 transceiver 嗰啲

不過如果你係想用藍芽耳機嘅話，市面上都有啲可以插 3.5mm 出藍芽嘅發射器

咁煩不如直接3.5好過

呢關點過

好玩過地平線

iphone7用家 會好煩唔想用腸仔

唔好劇透

sorry唔知規矩

我知道 我都諗左好耐

邊度仲有得訂機

呢度我都卡左陣

求教學

其實開左post專講zelda

過 zelda post 講啦

原來係咁 尿袋叉sw連著joycon要叉埋joycon 唔插joycon就可以輕鬆叉上去

測吓速

aeon仲有無得排

我 D:42.3 U:8.0
ICABLE 200MB算係咁

咁都有得炒

[Party game 玩後感]今日拎左去fd 屋企玩
一個背囊拎晒所有野同唔重，成日帶拎出街都唔成問題

炸彈人：玩左一個鐘，大致滿意
但接收得唔係幾好，有時郁唔到就自殺，要拎近啲部機先好啲

Snipperclips：玩左一個鐘，唔錯，但小遊戲得三隻太少
一開始唔知個任務係咩，玩左好耐先知要做咩(有冇得睇任務係做咩？)，之後玩小遊戲開心好多

1-2 switch 玩左個半鐘，party 必備
有啲game 幾悶，玩完一次就bye-bye
但勝在數量多，有啲真係幾好玩，個半鐘有啲都未試到
啲囡囡玩得好開心，唔係好想走
如果預左會同fd玩，就唔好放1-2 switch，唔係貴留下先

報告完畢

另：我對大家唔住，玩完之後佢地都話去買，又多人爭機

聽日仲要返
點去訂姬

邊度有得訂???

有得訂都唔關我事啦 鬼知咩

係咪間aeon都有機訂？

有冇提佢哋唔好炒價買機

有問價錢，叫左佢地唔好食炒價，但有幾多人聽成問題

依家太遲啦

關機果時都hang 機

我長期都係SLEEP MODE...

換機

其實係咪冇得係system個度熄機 要禁實個電源制先熄到機

懶得搞

想問下炸彈人點2play, 個joy con 整整都唔得

出返主機menu set制

右上會提horizon mode 好似就係分joycon 2 play

隻1,2switch比想中好，我老婆同呀女玩得好開心

收炸彈人同Just Dance

tg: nil404

就黎變交易 post

求解答

依個唔好講話現貨
好似訂機都難

開多個二手交易post好無？ 方便啲

小朋友鍾意邊隻mini-game多?

官網訂原來紅色盒的

黑紅制

手制顏色可以自定

早知去訂行機，屌你日森啲Switch全部都卡鳩晒響DHL啲倉，屌你老母

鋰電上飛機係要做多好多野
睇下上次碌柒回收就知

zelda好難玩
有無攻略
唔知去邊好周圍行又唔識搵迷宮打

出返去Zelda post

黑色grip玩耐咗好熱

J 死人

咁不如你諗下點解 d 人唔會為左psv/3ds 變你所謂既突然game迷先啦

搵咗 amazon cs 未呀

呢D測試真係好on9

市價幾錢？

跟風囉
switch跟本冇game 玩
我就唔信咁多人係薩爾達fans 喇

$2340

嗡乜鳩 佢條問題咪即係反問緊點解psv/3ds無人跟風囉

有無人知邊到有套買

屌得過
啲制易唔易壞？
我睇佢個樣好似好雞
㩒兩㩒就壞果種

Btw遲啲係咪會出機戰？

係屌得過 但問題家陣冇得俾你屌

有冇人知港版switch玩唔玩倒美版game?

玩到
今次冇鎖區

無錯 除非食炒價喇

大公司仲有冇得排隊買機

唯有等翻貨？

有無人知188/黃金咩價位

SSP琴日2980淨機
金源星期一有正價

188唔駛諗

Pro手掣值得一買？日水485

有冇巴打出緊aeon排隊博一博

有嘅話而家狗衝出去

日森配件到港聽日派貨

仲1516出唔出好

聽講今日有間鋪做2340+食4game.
諗緊去唔去馬咁

同埋好多聽日會做十部廿部原價，係咪有大貨其實

食4game
巴打如果有aeon 消息記得講聲

淨係知佢電腦show訂貨負成120部
唔知係咪唔同code

12SWITCH真係幾好玩

唔好諗aeon啦
琴晚去睇都要你硬食兩隻廢game...唔記得係邊兩隻但係一定唔係12 同zelda

唔係啵你行埋櫃枱問就只係即pay2340$訂淨機
Display冇關係

要即pay?
Uny都係留電話...

真係？

尋日aeon 可以即pay 2340淨機走?

要$2340再食1-2switch+zelda

兩隻都想食
just dance 同信長就真係食唔落

哇...要full pay等一個月

打上DHL book時間派件嗰陣CS提埋我件野黎到香港見到有外包裝損毀幫我重新pack過

琴晚aeon訂左full pay 2350 4月拎機
黃埔aeon條靚妹話琴朝有12部淨機2350又無乜人買，都唔知佢係咪吹水

好過食炒啦
玩遲一個月又唔會死

尋日朝早AEON全線真係有機賣，但唔知係咪淨機

唔係間間有，要打去問

用projector 玩 switch真係好正, 之前係英國 amazon 買左 optoma gt1080 ups黎香港再淘寶個80" portable screen, 加埋先6200 HKD , 香港就咁淨機都坐底8千幾

睇唔到圖

如果有是咪要落果間訂?

個post終於無推得咁快

係呀，你打電話去問下仲有冇得訂，我琴晚訂個間就得返灰色，紅藍售罄

禁link la

個 projector 英國599 鎊, 不過寄香港唔收 vat 減返20%稅, 3日到香港真係超正

From reddit

因為個個都拎左玩緊

我有親戚話心齋橋都無...岩岩去康怡間aeon話無現貨加訂哂

話日本無人買真係平行時空

其實可能心齋橋多香港人同蝗搶

我人

我仲訂左兩部

一機4game都照食啦唯有

Z,12,炸彈人 仲入咩好？
有無巴打俾意見

估珠仔堅好玩

勇者惡龍好唔好玩

有出碟咩

無咩 原來
咁仲有咩好玩

手提模式fts 好低，你預係tv 玩
Tv模式就ok嘅未玩過ps4版可以一玩

去日本橋揾啦

我有見過實體

一陣去睇下先

啱啱同個fr玩剪紙同12
真係好耐未試過有返一齊打一齊屌嘅感覺

朋友都係喺日本訂

正價，都係得灰色

好似十一號有貨

邊度有 1+2 + Z 連出機我狗沖呀

個個拎晒機打緊

咩插頭嚟

隻1 2 switch 真係幾好玩 雖然啲game都幾簡單
可以帶出街隨時同朋友一齊玩到 呢樣野已經值得支持

好想買

有冇人去左試運氣

agger, 有正價食2骨都得

12點仲有現貨

Usb c to usb a，再接usb to Ethernet adapter

邊到有食4game 買

訂架咋 緊係冇

啱啱打去megabox aeon話滿咗冇得訂

試黃埔，我係個間訂

不過係琴晚，訂個陣望個list有十零個訂左

俄羅斯方塊對戰好正

等人唔啱放，即買

唔係淨機,都係要食骨
有朋友本來想去訂但反而俾佢執到雞出左機

叉電問題 話說我個dock 插左條USB 用黎叉個pro 手制， 琴晚瞓覺諗住用呢條線黎叉部機， 點知原來叉左一陣會停左， 再插過就冇反應， 要隊返落個座到先叉到， 有冇人試過

你地估依家出黃金有冇機

你朋友有無講食咩骨

實有 炒價

aeon訂話4月拎，唔知頭中定尾

睇下有冇巴打夢遊邊間有得原價食骨

老任豚由灰白玩到wii 都無玩開zelda
仲要見親3D open map 就頭暈

不過bow 又真係幾好玩玩到停唔到
但一日玩兩三粒鐘一定要停
頭痛

巴打有冇試過玩VR 可以堅持到幾耐.
有同事一用已經頭暈

訂啦你

依家邊度仲有得訂

衰仔琴日又唔去

尋日盼望有原價骨 遲左起身

大家可唔可以無視D現貨撚

有冇CHING幫手度下個盒長闊高係幾多

有D撚樣想打機
又唔肯訂又唔肯早起身排
就係度R其他巴打比tips / 愛
唔應該助長呢D風氣

想問抖自己出去開個買賣區啦

你唔係有機咩

飲茶

上reddit講係呢個

官網訂左, 17號等收機

尋日晏就去AEON訂可以full pay淨機$2340但講明四月未知幾時先有貨拎，佢無話提過要夾game買，可能唔同分店唔同做法？

大哥唔係個個都可以隨時行開訂貨

我仲返緊工 收工人地都關左鋪 上連登就係睇下兄弟幫唔幫到手

幫唔到咪唔出聲囉

你成世人都唔駛人幫既?

咁自私既你

下面解釋左

隻 game 個 setting好怪， puyo 易玩好多

訂可以淨機

我都係 今日仲要開ot

有無話香港eshop幾時開？

大埔店有冇walkin
錢不是問題

thanks
如無意外我間轉運幫我寄SWITCH只係$80運費

我想訂姐 都訂唔到

唔敢試

間間都有

金源昨天原價加四game,比eps加50,咁我話去攞錢先,轉頭返,返轉頭,話賣哂,慳番

我自己就年初三訂既 你地係咪連果幾日都要番工先

你叫人出去開Post 都無咩野

你話人唔定又唔排 我答你有得訂果時唔係香港

每日返工未開鋪 收工已收鋪

想買部機坐車玩下 係度問純粹想靠下兄弟咁解

我答你我係 我做戲院既 連番14日

tetris vs puyo 唔多公平
但swap mode ok
tetris 同 puyo mode 跳來跳去玩

眼見金源好多貨，見佢一箱搬貨入店，但係唔L賣，(昨天17:00)

34.8 x 19.8 x 9.3 cm ; 1.2 Kg

再加上呢個post係討論switch既機能同遊戲
我地訂左既人都有付出時間同埋真心鐘意部機
而你地班人就坐享其成 , 都算
問題係你地已經影響緊人地既正常討論
邊個自私D
你地咪出去開個買賣post囉

同埋想問顏色係咪淨係個制既色唔同
個mon係咪得一種色
準備落去睇睇
打算打炸彈人同日文zeda

出去睇下有冇無咁多骨食既機先

咪撚啦 大埔食水深撚到

係, 掣可以另外再買唔同色
mon得灰

真係on9到震
囡囡唔俾入屋

如果屋企有人陪你玩，四 game 其實都玩得曬既

再入唔到我原價幫你啃左佢

我地又食骨又早起身排隊俾人恥笑
佢地咩都唔想做又唔想等又想原價買
仲唔排除有幾多人想炒
真係點講都唔通

明明同女玩一撚流

格硬入

咪就係
佢話之前買果D 3ds Psv都無咩點玩過

反晒面

打機又屌你打機，唔打又話無玩過唔買得，贏晒

真係唔得既請你飲茶再陪你係m 記玩1 2 switch 啦最多

我女人最多哦到仆街
但買都買左點唔俾入屋

女人講道理既咩
又唔係洗佢錢

平時買野送佢 我都無屌佢啦

同意，加四game冇問題，唔玩可以放出去，機價又原價，但係昨天食四game都唔賣

我睇左2個Post 中間都夾雜住邊度有炒價食骨留言
放GAME 都有 個TOPIC 叫咩 機主評測

見有人提到邊度有機有炒睇下有無人順便睇埋
你可以笑我訂唔到 但我睇唔到成個POST 得我同另外位巴打污染左個POST

我唔係挑你嘈 不過你想話人影響討論一開波就唔好針對現貨呢2個字唔該

係囉 你同佢玩兩玩 分分鐘佢叫你買多d game 同佢玩添啊

公就佢贏，字就你輸

同女人講道理

仲要扮晒公平同你玩三盤兩勝

其實12switch除咗貴之外都唔算好伏
尋晚本身諗住同屋企人玩一陣
一開波老母見到部機屌咗我兩句又買嘢
點之佢玩落笑到四萬咁口
覺得好新奇好過癮
搞到成晚要陪佢玩12switch冇得玩其他

我地出黎陪你玩炸彈人慰藉下你心靈啦

其實我都想買黎同屋企人玩 應該好開心

係得香港D女咁撚on9買乜都話唔俾

算啦我都唔想嘈
我係你就出去ssp碰碰運氣

好似好多巴打覺得係骨平放
你幫手食啦

Zelda做首發真係好撚醒
Zelda死忠表示剩係Zelda都值得買

肥花都好多人放
或換game

其他我都唔係想嘈交

不過返緊工 我都好想去
我都係叫FD 行街有貨CALL 我 岩就買

唔記得左幫你度
岩岩出左門口

鞋盒咁上下，可以成盒放入背囊

我都出緊去 無就買隔離Horizonal dawn頂住先

想問下而家仲有邊度有原價機現貨買 加骨都可以

係囉 大家都係想玩呢部機啫 無謂嘈
自己初初唔訂都真係戇鳩抵屌既

諗下好喇

咩叫加骨

尋日都仲有幾個地方有嘅
而家喎

一齊屌老任吧啦

仲俾人話鳩吹

現在任天堂得知問題後，雖然尚未有解決問題的方案，不過就表示，建議用戶在使用 Joy-Con 時，附近環境中存在無線裝置的話，可能會對 Joy-Con 的正確配對系統造成嚴重的干擾，因此任天堂建議不要在電視機、金屬物體、水族館等地方使用 Joy-Con。

任天堂更列出可能會成為 Joy-Con 配對干擾的還有下列項目：

手機，筆記型電腦，平板電腦 無線耳機 無線打印機 微波爐 無線音箱 無線電話 各種 USB 3.0 兼容裝置

一齊哩去深山打Switch

建議大家唔好對住部switch用

駁電視都干擾

只仁王已經唔想玩住

有既通知代買埋得唔得

算啦依個係任豚 post 唔係咩 Switch 評測 post 囉

講完都冇人信，不要說了

原來仲有金屬物體 睇黎起返個磁力王監倉租比人打Switch有得諗

係我錯

留名等睇joy con pro

多謝支持

買左等你玩

薩爾達冇機玩薩爾達

舔西達人夠未舔過西

屌

個座係咪真係會刮花部機

某本垃圾雜誌

送比我玩就差唔多

我女朋友亂放都未花
我自己就對到正先放 佢有條導向糟你小心啲放我估問題不大

建議大家買完部機即刻收入夾萬入面

有冇人放12switch

送剪紙比你玩

想問下 行貨水貨都係日文介面?

12 Switch 有無中文?

咩貨有既語言都係一樣

無中文

唔該 咁我睇下買水貨算了

係我就唔考慮水貨

首批機係咪二百萬部?

唔知點解畫面雖然係油畫風
但係都好震撼

人在深水埗 有冇人問野

有霧

起格喎

願聞

買唔買到

市況如何？

第一水咁多事

HORI 9H，HORI tough pouch 同埋原廠英國牛宜家咩價?

水貨搏唔過

金源無貨

齋買紅藍joy con 幾錢

9H 180 袋140

係咪星期一有正價貨賣？

$580

唔該巴打 同請問係邊間？
一陣落黎買

金源 但我無問佢有冇貨 佢個架有盒

官網訂機限定盒

日森？

官網仲會唔會係AMAZON

文盲

以前細個鳩玩過Zelda之外第一次打
真係好撚正好好玩
打開PS4 d睇戲Game悶到
感覺好似Guild Wars 2既Offline版咁

個d豬個樣好邪惡好鍾意滅佢地村

wa青你睇住俾狗咬

幫佢貼去隔離討論Post

行機加zelda 仲有無貨？

唔想等，炒到幾多 ??

見到淨機3980

呢幾日, 賺成年幾錢 EPS 都加50 咁真係食水好深. 唔憂賣.

巴打應該即時落訂, 先去攞錢. HOLD 住部機先.

咁好炒，早知去排隊買多部

金源星期一開返12 點?

冇得落訂
全部排隊買

灣仔188 金源

主機2340（淨灰）食3隻game（硬食12同Zelda)+ 1個配件（可mon貼）

照入$3700落左樓

老老實實，尋日行咗成個黃金，雖然要食三/四骨但係好似得佢一間正價賣

食左邊三隻 仲有隻係咩

想問zelda賣緊幾錢
屯門好貴呀478

選左炸彈人

為左你地我決定行多轉先搭車

ok喎

另一隻自由選 我就食左炸彈人

我諗可以要多隻zelda遲下上網放

用TypeC延長線fake部機入咗底座呢個方法可唔可行 ?

想即刻去灣仔

又ok wo

旺角d 藍店有無呢個價？

咁既話去食骨都無咁貴

仲有無貨 收工狗沖呀

我接受到呀

成個package 我淨係唔想要隻12

咁其他野都係出機要買既，其實都係比預算貴左幾百蚊

不過啲game同配件有冇標高個價我就冇詳細研究啦

眼見有三四十部

不過再講聲機得淨灰色

日本會唔會有鎖區

灰都要

而家藍紅機受歡迎d 咩？

依家邊到買mon貼同case最平

死臭西

鐘意玩咪得囉唔駛踩其他game 架喎

點解上網同人連方塊D人勁到

本身自己都係打算買紅藍機

紅藍機佢地扣起晒啲價炒

我連續去左3日灣仔188

總算皇天不負有心人

一樣價

岩岩睇金x好似要食四骨

第一個post已經講明唔會

348 平過 eshop 買

買左灰機 可唔可以另外買藍紅手掣換？

金源咪者係寶源零售店
代理都炒等比老任嘈

可以
不過依家5xx蚊對手制 唔知係唔係炒價黎

正常

好開心，真係有種感覺想喊出黎

原本今日都想放棄唔出去架啦

點知最後都係去左就有收獲啦

一定啦 試下搵人加錢換

岩岩去荃灣aeon訂$2340 4月中有得拎不過得灰色

幾好, ZELDA , 炸彈人 都有排玩.
1,2 switch 我覺得好快悶. 班友玩完新鮮感過後. 就放係一邊.

又唔係對個制太有愛既，不過初頭兩個model揀就想買紅藍多過灰咁解

不過又唔係唔鐘意灰

Anyway 依家買左就開心

訂乜鬼，碌上幾個post 我岩岩係灣仔188買淨灰都係2340

最衰12呢舊骨唔知點搵人接 想放出去

訂完先見到

我本身淨係識玩Tetris 對手用puyo輕鬆ko我
有無巴絲一齊玩

岩岩打去話無晒

其實供貨好足

但你地班野喪到急到賣老婆都要買，真係唔炒唔知多on9,有貨當左時運高。

應該Walkin 先有 電話問黎到食骨比人屌老母架

打左2場全國做左水魚咁
隻GAME係咪得日文揀???

淡定等大貨番。

飢餓式銷售

走左都冇半粒鐘

佢只係怕去到賣哂俾人鬧姐

應該肯walk in就有

住得唔遠既去行下 可能有收獲

us eshop 貴啲
jp 好似差唔多
所以我都係落舖買

到左188，話賣曬屌

有無巴打現場幫我 塞緊車

我去訂佢地好似話重有12部灰色

尋晚邊睇人玩Hzd邊玩botw
覺得Botw畫風啱我多啲

Type-C 份 spec 唔係唔俾啲線用 female Type-C 頭架咩?

全場應該得呢間做呢個價

放全新機套（沒保護貼）

pro制

太子即日交收

total 579

tg：bigdiuf

應該係
我都打左2場全國做水魚 打返場用puyo超易玩 不過無咩癮

真係無晒 ? 媽的

又黎放嘢

去Ssp搏下運氣 佢話唔知幾點有貨返

Quote錯

跟本就日日有貨返，量仲要唔少，要我食炒價買就一定無可能，如果要食骨，我只會食zelda，我唔急玩，遲下先買

推一推

唔洗食炒價買到機唔係時運高係咩

大埔達群真係賺到笑

D老豆老母拖住d仔女排晒隊買機

做啲唔正常既野當然要用唔跟spec既方法

買黎炒嘅人多過買黎玩
根本就大把貨

Puyo先癡線

部機炒起真係要多謝d家長同忽然機迷

見到信和 而家 3980跟一隻game有玻璃貼 紅藍版灰版同價,

188 3980 with2games

金x嗰個老闆話聽日三四點有行貨

返工買條春咩

係office 見到188 有貨 真係得啖笑

188仲有冇得賣？

食屎 d廢青實可以買哂啦

食骨不了

有冇深水埗交易現場

岩岩落深水埗買左pro 制498
一set joy con 588

有無得比信用卡？
有都可以幫買，反正dayoff

金x?

求幫買

有冇巴打講下 邊間抵屌

金源配件好似係原價？

可能受ps4pro影響
但根本立場唔同
ps4pro晨早有ps4搶左市場，仲有slim頂，所以可以慢慢hold貨撚狗。
switch新機麻要谷銷量搶市場，唔得閒慢慢同你撚
有咁多貨出咁多，加埋反應咁好，出貨無後顧之憂，仲可以交條靚數比總部，創左老任香港銷售奇蹟喎寫字樓可以搬去中環

岩岩係黃金睇好似都係差唔多價 可以碌返上去我報左次9H貼價

訂左

5V/1.8A 唔夠叉
最起碼都要 Type-C 出 5V/3A

簡單啲講 USB Type-A 轉 Type-C 線叉唔到部機

我用imazing個尿袋都差到wo

見到啲人貼圖買左switch點都有隻1 2 switch真係笑到停唔到

屌落左兩日ssp信和同188
其實大把貨 係班仆街要你食炒價/食骨先肯賣
目測炒家多過真玩家兩倍

等原價先買
大把game未玩唔急

係 過多一兩星期先買算

Strong wait la

薩爾達都無機

最後一個pro制和 配件盒骨

579

今日可以即交收

tg：bigdiuf

原來zelda日本買6630yen

退埋稅仲平過香港

得啦我聽左第二次

不嬲香港買game買配件都係平過日本原價

上水3200

咁我都係等過日本先買

機就...睇下點先

我想買非官方個隻starter kit
(有貼有game盒同joycon膠笠個款)
啱啱行完好景同信和最平見到要250
我記得尋日有巴打話188驚hit賣緊98
有冇巴打係188可以幫我望一望仲有冇
有嘅我即刻狗衝過海

下個post名- 薩爾達都冇機玩薩爾達

淨機?

機only

屌計錯數

但隻zalda唔係標7538架咩

咁正

有隻zeda 大大盒既咩黎
1000元

特別版

支持

要咁貴?
我見 fever 有人放 799

屌哂你地

我用2.1A A to C 都差到
不過差嚟做乜
咁多粒鐘喺街打街不如喺屋企打

188 都無晒了

我見好多都係有盒係舖但係唔賣

我朋友岩岩幫我問 佢話無機

有冇巴打幫手問188 有冇starter 98$賣

我去左188問過，乜都無，有一樓賣4千5幾

灣仔電腦城$3800淨機

同wii一鳩樣既

我去到係見到有人係二樓嗰間買緊 到我問就話冇機

金源有貨係度，但話無得賣

求連登愛 要機+ 12 夠

之前訂左落去話+800 傷鳩心

Black list

你幾點去？我兩點

邊間，打去報警

兩點半左右

就好似淨機賣3200一樣

有貨唔賣咁係咩玩法

開埋名

咁如果佢話留俾訂客你都無符

有人訂左?

訂到而家都唔拎?

同問

我都想知 我FD 特登去 都話無

應該唔會 我見有大陸人埋去碌卡 又有個師奶係到食四骨

唔係尋日或者前日都有俾人訂咩?

係咪知有人爆食3骨都話要 變4骨

睇人食

有冇人知聽日ssp金源幾點開門

Coffee 老豆果間？

會唔會係吉盒?
之前去好景二月尾己經有吉盒放响度俾人甩

其實左右制 個analog唔同位置
battle起上黎 公平咩

點解質人食⻣唔叫人食信長
有舖話信長都係要逼住入
明知賣唔去都無計

打機唔係劈友喎

頭先兩點左右
金源有現貨
$2340行貨
食4game
要排隊

唔係炒價嗰陣逼咗人食咩

20 mins BF Sold Out

188?

四骨不了

連登有愛，誠徵1，2 switch $250. TG:@pieter27

痴線

貨源源不絕，水魚更加源源不絕

3骨真係極限

1骨也嫌多

指定幾條骨一定唔會考慮，自選一兩骨還可以

唉，早知我都去開 game 舖啦，咁易搵水魚

放工搵下行個圈 無就算了

其實3骨，而係炸彈人、薩爾達同12switch
覺得絕對ok
本身都預買依三隻

自選仲叫唔叫骨

知你講笑....不過有幾可有新主機出

買左個d 巴打
左joy con 係咪人人都有連接問題?

我就係咁既原因今朝係金源買左

Me too 不過未放工

暫時未試過

一骨如果係自選就無所謂，還掂都要買game玩，三四指定骨都買果d 正on 9啦，原價買到主機但係食三四骨仲覺得皇恩浩蕩果d 直程無撚腦

睇佢間鋪有咩賣囉 可能賣淨just dance , 12 , 信長

咁呢啲叫食屎唔係食骨

好多呀Q

差果少少姐

其實金源接唔接受信用卡？

好似要收幾% charge

今朝話想eps佢話收1% 我推斷信用卡唔止加1%

大概幾點買到？

3% 一般信用卡商戶費用 迫客食

聽朝都想去撞下睇下有冇

13:20分到

孖寶賽車 chok火 好講手感

唔講以為你打機係賭命

玩TA爭少少就係爭少少

唉

巴打你埋單幾錢？

唔係好記得，但係 MK7/8 好似係計時間?

想買多隻牛 有咩要注意

炒天蠍

係有試過話時間，但唔記得邊集

荃灣淨機3180，連兩隻game就3800

淨係叉電嘅話 5V/3A USB Type-C

過多排先買條...而家主要都響屋企玩多

Joe Hoffman
I know it's not the most useful info from this device, but based on the Satechi meter thingy with the Switch at 60% battery:

Chromebook Pixel 60w charger: charges Switch at 12v 1.3A
LG 27UD88W: charges Switch at 12v 1.3A (video/USB do not work)
iClever 30W: 15V 0.6A
Oricon 24W: 12V 1.2A
Verizon 24W: 12V 1.3A
Dodocool 30W: 15V 0.6A

So it looks like it's at least capable of charging off 5V,12V, and 15V.

竟然 support 12V profile，有啲意外

之前訂機係食Zelda同三國志，而家機攞左，訂金又扣哂，咁隻三國志唔理都得啦

終於幫個FD買左 唔駛收機鳥

SSP 仲有沒機賣？

唔是信長咩

係

反而其他無興趣 對信長有興趣

佢比我食三國志

呢度應該會有人放俾你

xbox有人買咩

訂左機未有 有機第一隻入信長

有冇人個SD咭位個MOUNT粒膠已經甩左皮??
我開2下已經甩左少少...而家成塊起左佢

新都城間藍店有十個箱頭話賣晒

係度要多謝位巴打 20號個日全靠排我前面位巴打割愛 係太古城apita讓左第五十紅藍張籌比我

多謝你呀巴打
好滾動
連登有愛

有冇巴打知旺角仲有冇

係度講愛係咪想迫死我

咁好彩

你等下啦

我反而係一家人玩俄羅斯方塊

全炒價, 未見過有正價

係邊買

應該淨係比訂客
同有Dgame 配件黎

利申:前日拎機

知唔知PUYO點玩???
唔多識玩咁

去官方換

188金源, 正價機+三隻驚

我指係下邊果幾mm膠
我冇指甲都整得穿

3166 兩game 點睇

明明一個鐘話無既喂

3號拎機你今日先講

我都唔知

我兩點半又話冇

188金源成疊機係度，不過頭先見人問價，而家要食4隻game

儲黎恥笑班冇機既人

Ok la，btw，係邊到有得買

費時相認啦

都OK 啦 BTW 邊間

Gogogo

Where+1

[Switch/3DS集中討論] Switch官方建議零售價:$2,340 (17)

行定水？

不如連「建議」都唔好寫

想問下行機係咪暫時無中文home介面？

Yes

咩機都冇

可唔可以喺頭 post 加 faq

幾點買架 而家仲有冇

問完話冇 走咗轉頭又有人買到 都真係好冇引

btw 今個 post 第一頁係咪好似少咗啲嘢咁

一陣收工去 佢唔賣既打去問下代理咩玩法

睇住條友拎左新貨入去, 即問搞掂

可唔可以幫我買 一陣收工去又無

想買到就企係金源望住啦，全日不定時補貨

但世界頭三都係用tetris
睇nico直播耍到啲puyo 頭十fang fang 聲

兩點去完又話無 比果d 人 9hea

仲有幾多貨 多唔多人買？

而家仲有冇

走左啦

真係要睇彩數

屌 岩岩見到話冇 落左車返歸

唔該

唔知幾時有第二批貨

link?

Q: 點解入唔到eShop?
A: 港服未開, 開多個美/日ac入美/日eShop啦
Q: 有冇鎖區?
A: 全部機冇鎖，eShop 分區跟 ac，一機可連 8 個 ac
Q: 有冇中文介面?
A: 暫時冇，全部機一樣得日英歐俄

?

just dance有無中文?

我唔玩Zelda住 諗住玩左炸彈人 1 2 switch puyo 呢啲game之後先慢慢煲

食幾多隻game?頭先問要食4隻

唔明巴絲買貼點解唔搵人貼埋?

收多幾十先幫你貼

puyo係咪個個打全國架...打其他MODE冇人既

好景兩母女有無貨

有幾多巴絲試食過 Switch game card?

Q:Switch行版/日版/美版有咩分別?
A:行版有保養同啱香港用嘅火牛，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: 有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q:Zelda行版係日文定英文?
A:跟你部機嘅語言，無中文

Q:點解話入唔到eShop?話shop not available?
A:港服未開，開多個美/日ac入美/日eShop啦

Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統至ver2.0後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題

Switch and Play
遊戲生活變得更加互動
Nintendo Switch 2017年3月3日 HKD2,340 於香港正式發售
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Wii U:
3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch:
3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 [日/英] 6980YEN
3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
3月3日 信長之野望 創造 [日]9800YEN
3月3日 PUYOPUYO魔法氣泡&俄羅斯方塊 [日] 4990YEN
3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017 [英] USD$59.99
3月3日 1-2-Switch[日/英] 4980YEN
3月3日 超級炸彈人R [中/日/英] 4980YEN
3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II [日] 8800YEN
3月3日 魔界戰記5[日/英] 6980YEN
3月3日 祭物與雪中的剎那[日/英] 4800YEN
3月3日 VOEZ 2500YEN[中/日/英] (日eShopDL版限定)
3月3日 Snipperclips 1800YEN [日/英](DL版限定)
3月3日 Fast RMX 19.99 USD[英] (美eShop DL版限定)
3月3日 Shovel Knight: Treasure Trove 24.99 USD[英] (美eShop DL版限定)

前日4580

呢間Nintendo 指定經銷商 都抄價 ， 可以打去任天堂隊佢一獲wo

原來如此

可能間鋪好人，我係買原廠套叫售貨員順便貼埋送果張貼

巴打你有排忙

驚hit配件包返左貨 官方158 第三方118

食住花生

母女連whatsapp 都唔覆有無貨

佢講明冇行, 水就4字頭

忘住幫蝗check機邊得閒理你

今日係咪淨係得188間金源不斷有現貨賣 深水埗有冇 聽日想去撞下但係吾知去188定深水埗

隨心啦，見到巴打們D消息我覺得金源有心玩野
真係有緣先出到

我而家去行過圈。無就算

唔該晒巴打報價
旺角好幾間舖官方配件包都炒到250以上

星期日都要開工出post賺五毛，陰工

邊個

你睇出面啲post鳩推得幾快
見炒左三日都唔跌，仲要全世界吹奏，仲唔開工點得

有可唔可以幫我買埋

我都搵左幾日 見佢返貨即刻買

去到睇下先。睇留言

好

gay生真係好得意

蘇寧到貨😱

有walkin？

如果食4骨真係不了。無野想再玩